[PC/PS4]Final Fantasy XIV Online (6) 次元之狹間

目前最新版本: 4.01

機種：PC/PS4/MAC(唔推薦MAC機)

此POST情報為國際服，陸服為獨立服，故不適用

FF14總共有15種戰鬥職業，8種生產職業，3種採集職業，26種職業可以自由更換
4.0增加侍(武士刀)同埋赤魔道士(劍杖)

大約1個月小更新，3個月大更新
製作人吉田直樹頻繁既LIVE會報告遊戲最新狀況，更新情報等要素

可以免費試玩到35lv

Benchmark

2.0

PV

Answers

3.0 蒼天のイシュガルド

PV

Dragonsong

4.0 紅蓮のリベレーター

戰鬥職業

Tank
騎士

暗黑騎士

戰士

DPS

龍騎士

武僧

忍者

吟遊詩人

機工士

召喚士

黑魔導士

Healer

占星術師

學者

白魔導士

4.0追加職業 侍

4.0追加職業 赤魔道士

遊戲畫面

FAQ:

如遇到i2501問題請轉用手機3G/4G登入/比錢

1. 又美版又日版, 到底有乜分別?
A. 主要有美(NA), 日(JP), 歐(EU) 版. 分別只係影響你個Square Enix account 的region.
完全唔影響你玩到咩ser,例:買歐版但係都玩到日ser
注意:開通code要跟番版本

而region 的分別就係俾錢的方法. (隻Game行月費制)
NA 同EU 版俾錢都可以用香港信用卡.
JP 版要用日本本土的信用卡/ Webmoney

2. 咁game server呢? 有冇話乜版唔可以玩乜server?
A. 冇! 共通架個server. 佢d server 講JP 同NA 的分別係話你知個data center 放係邊(影響ping值)... 香港的話梗係玩JP server 啦... NA會有小小delay

3. 點買game呀?
A. 請參考下面買game攻略

4.PS4同PC版共通?
A. 係架. 都是玩緊同一個server. 不過如果想PS4/PC 兩邊走就要俾哂兩個版本的錢開通左個Service 先.
月費就一個可以了.

5. 收費如何?
A. 大約一個月110 蚊港紙

6. 語言介面
所有版本都可以係Launcher轉日文,英文,德文,法文.

7. PSN
你玩乜版 就要用返邊個Region
注: PS4版唔洗PSN+都可以玩到

8.戰鬥有冇鎖定?
有

9.1-50lv其本上跟住主線quest去做就可以，呢隻GAME 1~30lv比較單機向,當然可以搵巴打一齊打副本

10.50lv後有眾多BOSS戰打，建議養成睇攻略既習慣，否則比較新既BOSS戰會有因為死一人而全滅既可能
攻略可以去巴哈/youtube睇

11.呢度巴打們server分佈不同，bahamut最多巴打，tonberry係日服之中最多人講英文，但亦因為明明係日服但超多講英文既外國人，,搞到好多時排到tonberry既人一齊打副本果陣會變成雞同鴨講既狀況，令到tonberry係各日服大區之間非常唔受歡迎，如無必要既話唔建議去tonberry服
6月7號補充: 由於依家bahamut等熱門server封左唔比創角,建議大家去ifrit服

12.雙方要online先加到好友

直升水/冒險錄

真心唔建議啪水升
因為呢隻game唔係等級等於一切

無技術有等級都無用，入副本都唔知做乜
仆街啲咁講，FF14唔係無雙，地城死一個已經有可能滅團，坦補就更甚
官方其實好好，新手慢慢升上去個陣，地城機制會慢慢咁去教你，等你去熟悉
如果你直升完辛辛苦苦排到入去打地城，一王又一堆箭嘴係頭頂又眼又呢又路，你滿頭問號又係咁滅團到投票解散，咁又何必呢

劇情方面更加唔洗講
比你直升完又點？一開波劇情就睇到一舊舊
呢條友邊個黎？佢又講緊邊個？
補劇情？時間都唔會少得去邊，咁不如邊打邊學邊享受
因為2.0、3.0、4.0既劇情係環環相扣，而唔係獨立，你缺少一塊就好易錯過伏筆

衰啲咁講，劇情唔睇淨拼副本既話，我唔覺得會長玩得去邊
當你自己代入感為０，而人地係到喊係到笑，你就淨係做跑腿
跑得多就唔知做乜鳩、覺得千篇一律就棄game
咁我覺得就無謂比錢買遊戲比月費啦，左轉黑橘免費online會比較好，起碼唔洗哂錢

直升前，諗清楚
一個帳得一次、升完主線無得重跑
自己千辛萬苦去參與個種感動係無可替代
希望依然決定比錢直升既人唔會後悔

—————————————

對於伸手黨既人，我有以下既野想講：

如果係到問任何因為直升水而錯過教學既問題，本人一律唔會回答。
用得直升水就要預左做功課，你唔做功課係你既錯。
爬文自己睇新聞睇影片睇攻略係基本、亦係國際服既禮貌。
睇完唔明上黎問係可以接受；唔睇上黎伸手就自生自滅啦。
改版初期個個對新系統都係一堆野唔明，係大家都測試緊既前題下做伸手黨係無人有時間去理。
國際服有國際服既禮貌同生態，希望各位直升既人可以理解同體諒。
如果你覺得要自己爬文做功課好辛苦、又或者中意自爽就好但又好愛FF14，請左轉陸服多謝合作。

順帶一提，可能有巴打去左巴哈問
請大家發文前先睇睇板規同置頂文，避免時間花左但又無人理，感激不盡。[/quote]

買game攻略

詳細請參考呢條巴哈link:

LIHKG FF14巴打LIST

拉拉世界第一

4.05召喚有無機會BUFF
系統又複雜又多技又無乜BUFF又唔係特別高傷

實會buff,差在buff幾多
FF14好在職業間之算平衡(3.5為止),而且開發組調數值不嬲都好小心
不過係每次開新職果陣都會奶一期野先,之後會慢慢改番

望下隔壁的龍詩機

上個post啲細字唔敢睇 講緊邊一段劇情架

3.x

Ｂａｈａｍｕｔ限定

７月８日香港時間晩上８時正會有婚禮舉行
有無巴絲想黎？可以係到留底名
出席既人會拎到系統送既婚禮限定寵一隻

正身冇得過黎踩場

分身囉

點解我graphic set到max影出黎D相都冇post頭果D咁靚

/gpose

gpose完之後禁auto run個掣會有個迷你photoshop

召喚都叫複雜 龍機詩咪要砍掉重練

66差70萬升到67, 打副本定打FATE賺EXP好D?

Dps mage計相對黑魔赤魔

有隻型棍巴哈 已經贏左啦

DPS排住副本打FATE

升lv我一向建議打副本,打fate悶到爆

唔夠數咩

仲有講單體dps 要贏人型大炮黑魔 無可能

赤魔就等nerf

我想黎ar...
名: Tanya Degurechaf

問埋嘛

依家先3.4 唔敢睇

打埋3.4就睇得

收到

lm

恭喜

有冇FC介紹 無家可歸

新po 留名。
學緊玩坦，覺得自己好雷

IFRIT我地自己開一個

開左求加

高質POST 留名

其實而家邊度有得睇各sever人口數字統計呢D野? 而家國際服總在線人口有幾多?

依個都算update掛

我見Ifrit LS大部份人都未有入FC
不如我地真係整返個FC啦
喺度想問下除左組長本身已經入左日本仔公會之外有無邊位手足係比較熟隻Game可以幫手開或者想開
如果唔係我都可以去開,但我都係玩左一個月左右好多野都唔太熟

Aegis 仲鄉村過Ifirt

個名

thanks

玩緊試玩版

今晚開啦不如 ，我九點鐘應該okay

ho ball

巴哈表示

新po留名

三葉我無改PW,你隨便用
我去打gundam 等零式

新post留名

拉拉肥越睇越可愛

好想跳入個mon

好

改咩名好

拉拉變態同好會(?

報左驚
今晚LS問下大家有咩意見？

最怕無人講野，其實隨便定一個就得
唔是太介意
唔好直接LIHKG就得

建議你地除左開FC, 也順路開一個TG/LINE/WP群, 方便有些人係GAME裡面打唔到中文, 可以係群度傾計

好提議

其他ser 可唔可以join
資訊交流

等我轉埋個ser先

巴打係咪要用raf個code

一陣放工搵你
或者留底個tg方便啲

LM
Btw 上面位巴打係唔係尋日傾交換raf個位

join discord咪得

無所謂啦

我諗呢度有wtsapp同tg什至skype既人會多啲

有人打FATE先算啦
而家成日見到d早期fate冇人
成日都要一個人fate

打PVP唔係快D咩

叫 海之家 好唔好

開wtsapp啦 冇tg

唔好開完冇人推post就得

我日日推你

我都唔想tg
line or whatsapp 都oj

Discord啦
一個程式當LINE同RC用

屌原來要90日先有得轉ser

你做過D咩野黎

再次招募valefor巴打

我貪佢個exp bonus開左個人係鄉村服
然後佢過要90日先有得轉ser

每日打daily 打到訓著，真係無乜心機

Me me me
Id: charlotte frans

主線解哂?

未 但返工返黎之後好想訓

用手機開到ac嘅巴打係用咩台?
我用smt試過都係i2501

btw 頂佢support,等佢幾日得罐頭回應,之後唔覆我

我用pc 整ac 反而gg
手機用csl

我都係咁

輕鬆玩
眼訓都係訓覺優先

等陣加你可能11點半

每晩瞓之前一定去跑雀

得返9分鐘但係我仲有個日任未解呀屌屌屌

濕鳩訓左 ？

邪龍最尾一戰最尾個階段死剩我一個補，佢招範圍連擊我開晒加速+慈愛先拉得起成隊血量，好刺激

想開? 依家開返部機都得既

都唔急於一時既，可能開個group傾左先

好呀，咩app就你地 我三個都有

無上線?

樓主開新Post我出多幾組Recruitment Code

Recruitment Code: D9MWEM4R
Recruitment Code: ZVVN7V7V
Recruitment Code: 3SWCR85E

新玩家輸入以上Recruitment Code可獲：
1. 免費傳送券 x99
2. 經驗+20%頭飾 x1
3. 銀色陸行鳥毛 x10
（可兌換等級60, iLv260裝備兩件，或較低等級裝備多件）

用咗code嘅巴打，麻煩寫番你用咗邊條code，方便其他巴打唔洗試試吓
有需要，用完我可以再Post Recruitment Code

------------------
使用方法：

1. 開新嘅Square Enix賬號
2. 登入Mog Station
3. Your Account > Registration Codes > Enter Recruitment Code

記住，要響俾錢選擇月費計劃之前做輸入序號，否則冇禮物收

新手LM
爬完文好似白魔最易上手?
利申mmorpg最鍾意玩補

組長：
白魔最強補師

我唔太習慣冇咗Stoneskin.....

早期玩補用學者（Scholar）都唔錯，有個副手幫忙補血
不過後期就真係.....

新手索性玩DPS玩熟d副本先啦
僧侶、龍騎都容易上手

我鐘意玩補係貪多人組
其實FF14 D補吃唔吃香?
僧侶又有咩可取之處?

第一個用左了
thanksss

試玩版同正式版既開頭都係一樣？

啱啱極雷神初見

點解個坦要幫自己落x mark其他人就數字mark?

一樣，可以繼承落正式版

而加最多人組一定係坦

依家咪水人玩龍騎啦

推多野瞓覺

第2個已用 多謝

隻王總共有四招
單體砍雷 全場電圈砍雷 點名定身 雷鼓
全場砍完雷會有波波係個場上面 連食三粒會變導電定唔知咩狀態 要食左三粒先可以頂到隻王打坦果招單體砍雷
但如果狀態時間內食第四粒以上既話會減回復量 所以兩隻坦要輪住食三個波輪流坦王
標X係方便比大家睇依家邊個坦
而1234係隻王兩唔耐就會定住兩個人 要比雷砍先可以解到 解唔到既話過一段時間會不受控地行近隻王然後比aoe秒殺
比王定既人要去王背面集合 然後細number有電圈既人過去電醒佢地
例如1 3比人定身 2就要去電醒佢地 但如果2冇電圈 4要即刻沖過去電
另外因為場上面每個波都會幫王加攻 坦每60秒先需要食三個波 有剩既波就大家一齊食左佢 但唔好連食四粒
打完細怪之後隻王會多左招叫雷鼓 會隨機將兩個人連線 任何一邊有任何動作都會兩個人一齊不停扣血
解法係連左線之後大number去連食三個波入狀態就可以整走條線

不過依個時代好少人會用50lv打2.0既蠻神
多數都係解限沖入去碾壓

最缺坦
之後係補

人權指數 白=占>>唔知幾多光年>>學

見到60lv 嘅普通裝都ilv 250以上
我仲打2~3.0王換裝做乜

用白起手係幾好既選擇
當你唔用直升水
你補師易排又只需要奶好（初期副本）
咁就有空閒時間睇下人地點打點拉怪同熟悉機制

日任計完成個刻既時間而唔係排入去既時間
所以如果非蠻神日任，22:30係最後機會（除非有痴線佬團）

我玩到3.0 都係靠隊友carry，無乜邊場要研究認真打

未俾錢係咪見唔到自己招待code 想要隻雙人陸行鳥但之前淨係用email形式招左一個朋友黎玩

即係條code係要靠send去email先有，同埋只可以用一次

咁順便問下呢度仲有冇買左主程式但未入月費既巴打未用條code？我自己都未入過人地邀請code，想搵人交換 交換好似公平D

早一兩年3.0岩岩出果陣買過 但試用期都未過就AFK左
而家唔撚記得左個AC可以點

btw強國ser出左成年幾點解都無人提取強國個文本出黎套落國際ser出黎

日文就估估下 英文又太深唔想拎住本字典 記得果陣玩d英文好多都係d好舊而家唔會用既vocab

錯了, 黑魔最簡單最易上手, 雷火火火冰雷火火火冰雷, 有幾難
黑魔做唔好最多殺王慢少少, 白魔做唔好就會滅團, 你覺得邊個易D?

我估應該係整唔多？ 大陸D公司咁屎忽可能整晒D限制唔俾人咁做先肯代理掛

我而家玩到3.5都係一入劇情就自己跳去bilibili睇，有時睇定bilibili再自己玩果陣睇多次cap圖

我諗佢應該指3隻補入面最易係白魔?

唔記得左ac既話試下寄信去客服話你唔記得左ac,比埋條cd key同多少少資料果邊
"可能"會拎得番

至於漢化,好似話client問題所以一直漢化唔到/痴唔到強國果個落去

同埋好似話係square enix果邊為左唔比強國搞到隻FF14好有強國味所以限制左好多野
除左果堆咩野比月費送座騎呀,入夠唔知幾多個月又有野送既強國活動之外
全部野同國際服一樣

咁樣就真係白魔最易

排唔到真泰坦想入去單挑，點知俾佢一夾就完場

組長係雞

岩岩CHROME個密碼記憶果度搵過一大輪 搵到了
日版ACCOUNT黎 點樣入月費最抵 無日幣visa

泰坦正常情況下冇可能單挑到,要特別技巧

webmoney

要點先單挑到 佢果招石有得避架咩? 係咪某D職用自身無敵類型既技

btw我第一次俾佢打左落街，初體驗 諗住咁高LV可以企定定打硬食佢D招

用火力令到佢出唔到夾石頭果招
又或者預先放定招持續AOE落地下,等招AOE打爆舊石

叫去日本旅行既朋友幫手係7仔買WEBMONEY卡

即係要上淘仔或者比2000fun班吸血鬼賺
佢一千羊夠膽死10算賣100hkd

我一俾佢夾就黑畫面 白魔都係算數，排返正常Duty Finder等人打算

見過一萬羊645蚊，仲平過自己去日本買

解限60滿血下夾唔死
但唔計夾石之後接泰山壓頂，被夾再挫唔爆石必死

其實我想講FF14 的補任何一職都可易可難
取決係你究竟做左幾多野
純補血的話，三個職唔太大分別
占白學基本補量接近一樣，有差別的只係額外屬性補正
所以一味補血的補師其實唔難玩
甚至係廢人職業

講額外的工作，係指補血外的支援
以占為例就係用卡去加減buff
30秒處理一張牌
其餘時間係補血同落手打

至於學者，其實三補原先最有攻擊力的職業
只係4.0 減小左好多技令到可以做的野少左好多

至於白魔，佢原本的作用之一係控場
不過sleep 呢招在2.X 之後廢左
只得番大補量做賣點
算易上手但其實好白魔唔止係單純補血
特別係回復力高代表你有空間做多d野就要幫手做輸出同誘導

ps; 補的輸出只係輔助性質，但有陣時關鍵1-2% 的輸出量就係靠補必出來

通常呢類舊蠻神都係PF開限解直接碾壓 不過你用補排既話可能唔洗排好耐

諗諗下不如搞過個ac算 橫掂舊果隻已經無哂印象玩到邊
而家有無方法可以直接碌香港visa

NA或者EU版
但可能會遇到i2501問題

香港steam賣果條key係唔係就係na版黎 我開多個na account就得?

我跟住3.4主線返去沙之家搵KENN先知原來堆極蠻神係搵佢接 唔知點搵人打

steam係NA版黎

鐵假面班友咁似恐怖分子，開口埋口講聖戰 估唔到連Yda都好似有野瞞住主角群咁

最緊要可以碌本地信用卡 真係一蚊都唔想比D吸血鬼賺

ＰＦ開解限團
職業有一補一坦其他自由即可

咁岩一禁DF就排到了 都係過晒主線先返去打D舊極蠻神，我諗極DF應該更加搵唔到隊

2.0時候，學者好玩過白魔
當時開個陣俾隊友回血，叫隻精靈跟住坦
不斷開回血盾，然後用Virus，Miasma，Bio幫手
學者唔係玩直接攻擊，通常都係持續傷害同defuff為主

3.0出占星初期補血同buff都唔夠勁
係後來官方修正過，占星補血勁番價值先高過學者

而家4.0先出冇耐，應該學者稍弱得太緊要
遲吓會官方應該會做番平衡嘅

我屌呀係咪痴線 暗之戰士咁撚慘既

求而家白魔玩法, 我有隻白魔去到50就停左, 3.0一直無再玩, 而家想執返起再玩

推

原來出左副本之後G pose 係唔會記底對上一個動作
結果為左影LB2 打左2次

其實我都等緊佢修正番學者先再練上去
而家開始練埋升埋隻占等OMEGA 零式開放時比較易join 野團

其實我覺得佢地無錯求救無門最後要自救
暗戰集團果度真係睇到好無奈

可以直接用信用卡碌

好似話剩係會save低同一張地圖內既動作

海德林咁Q廢真係被逼要自救 但最無奈係自己一手搞到光之氾濫，即係第一世界係佢地唔小心咁毀左，又受到眾人既期望，咁大壓力 見到個巨人話比起自盡時算得D咩果下真係心都酸埋

但最慘既係有暗戰呢班例子係度，加上之前瑪托雅話曉班人咁搞落去會犧牲更多野，真係驚最尾成班都好似暗戰咁…而家已經有ミンフィリア呢個例子 雖然我有預感遲早會救得返

btw サンクレッド算唔算收左張好人卡

暗之戰士果part 真係無諗過咁sad
我覺得呢段短得來真係好經典，3.X 除左中間1、2個patch 故事內容比較悶外
成個3.X 都令人印象深刻，反而4.0我無乜共嗚感
サンクレッド

わかるだろ？わかれよ

暗之戰士一段令我的起心肝去B站睇晒成個故事, 之前日文好多睇唔明或者跳走左

直落玩2.0 3.0真係覺得好似兩隻Game咁 本身有D FD想入坑問我有咩吸引，我果陣玩緊2.0同佢講故事悶D但尚可接受，而家玩到3.0真係好想同佢地講個故事好撚得

暗戰本身最尾出場果陣心諗咁低B，無啦啦彈個咁既反派出黎，點知原來係賣虐心

其實我覺得係ウリエンジェ死左個愛人唔抵得所以要ミンフィリア走 講笑

嚴格黎講2.0故事係幫1.0執手尾,3.0同4.0先係吉田真正想做既故事

呢句我真係成日講, FF14 個故事真係近呢二十年最好最完整的FF 。
反而遊戲性其實唔係好好
有個希望係SE 可以出一隻單機版就算係8 bit 畫面都無問題

2.0開頭悶都其實係交代番1.0後發生左乜事同世界觀
真係非戰之罪

其實FF11故事及世界觀等等都唔差得過14架, 可惜好難睇返晒故仔了

又劇透，好想睇。
但呢兩日無玩主線零進度

3.0 之中最精彩既係暗戰, 但呢個係3.4左右既故事, 所以4.0最精彩既故事都未出現, 而家劇情其實跟2.0差唔多都係集合眾人打大佬咁

上面果兩條片可以睇

其實都預左，不過1.0去2.0果下真係經典，之前睇果個鬼佬去訪問SE同FFXIV製作人果條記錄片 由現實同遊戲都係一齊重生呢下

但2.0我覺得個節奏都幾差，可能因為由1-50LV太漫長，中間要塞好多無聊野入去，我都體諒既，但頭三隻蠻神果度個橋段都一樣咁滯，雷神就有dd變化咁 森都海都直頭好似隱左形咁，沙都叫做還好，雖然都係果D內憂外患，反而去到Ishgard都係講內憂外患但個劇情演繹編排都好好多，昇華左第二個層次咁

3.0的話，好基友果段唔駛講，冰娘被否定同最後獻身，以及光戰打破界限被幻龍承認都精彩

1.0過渡去2.0既呢一段, 我諗有玩過既真係一世記得, 但整體來講, 1.0故事弱到死, 過渡呢一段都係吉田救亡隊急急加入去, 2.0其實都係趕工出來, 時間根本不足, 3.0先慢慢突出左吉田團隊既本事, 睇返過來, 吉田佢地真心勁, 同一時間搞到咁多野出來, 所以我對4.0都係有信心既, 畢竟係3.0同一隊人做出來既

吉田團體最好（定唔好呢）係好肯聽玩家意見
基本上有批評的聲音佢同佢團隊都會找數
有陣時會覺得佢太就玩家搞到本末倒置左

諗起1.0 田中完全唔聽玩家意見, 又唔玩其他ONLINE GAME, 我寧願選吉田了

イシュガルド住宅區條數去左邊

我 buy佢個講法架，戰爭緊無理由開一堆住宅區出來
反而重建之後有就合理好多

所以我覺得佢隔多幾個大patch 會找數

咁過多排係咪街邊D龍怪係咪唔會打我 呢隻Game會唔會做呢D鏡像地區出黎，好似wow咁

我反而等緊kugane住宅區

入4.0前咁樣隨便派個便當 最多咪打多次隻邪龍之影，點解要犧牲多個同伴

入4.0之前果條片,睇得出製作組由濕婆打武神,聖龍打邪龍一路以黎都進步緊

不過最慘係パパリモ犧牲自己其實都只係拖到少少時間

不要再説弓

最新一期fami通入面提到
4.0資料片係岩岩出左3.1冇幾耐果陣就已經開始開工

雖然本身都估到佢會死，但冇諗到果頭立完flag呢頭就即死，仲要死得咁無謂...

班工作人員心諗, 幾時俾我輕鬆下呀

パパリモ存在感一直都比較弱...

認同暗戰果段有少少意料之外
冇諗到光之氾濫會係一個咁絕望嘅結果
另外呢part令我諗好多嘢
首先班暗戰嘅經歷，證明咗一面倒嘅光或暗都唔係好事
但響第一世界嘅時候，Hydaelyn明明有好多機會同班暗戰解說光暗平衡
結果竟然完全冇出過聲提醒佢地，又唔阻止光之氾濫

記得故事係話Zodiark想要更多力量
打破咗光暗兩邊嘅平衡
所以Hydaelyn為做保護平衡就打散咗Zodiark
將佢分拆為13個碎片，分佈響13個世界
但由暗戰嘅經歷嚟睇，Hydaelyn唔似係要維持平衡喎

加上Minfillia被操控，主角中途突然冇咗Echo
經歷咗暗戰呢件事之後
Hydaelyn 俾我感覺係有嘢隱瞞，唔可以信曬囉

我記得好耐之前已經講過
果陣（3.1、2咁上下）有人問佢地製作組來緊做乜
吉田已經答其實佢地已經著手緊4.0前期設計的工作

召喚黑糖
開group傾fc名？

好啊

你tg 我先，無左你個chat record

想試玩下，請問PS4 係點先可以search 到？係咪要開重開過個日本psn？
同埋唔係好明2.0 3.0 既分別，見到試玩到35LV 果個係2.0 咁如果真係要同你地玩到係直接買4.0定點？

試玩完直接買complete version.
ps4日區試下打日文

呀 get錯，係 一定張日/歐美先有

決定開WTSAPP GP
入谷請留言

我都入左谷了
尤其IFRIT既手足

要貼D福利圖引人入谷

62LV既職業技能係咪要響4.0地圖學

升到62就學到

ifrit 既玩家，交左電話no.

竟然係度見到巴友
BTW有無gaia d.c.玩家

Ifrit人名已留

呢度全部都係gaia dc咁濟

巴哈撚入黎吹水

歡迎

巴哈人

大家要繼續幫組長推爆個post佢

巴哈撚可以入去吹水？

開個新AC 巴哈姆特入唔到 求奇入住個有EXP BONUS既遲D想玩再轉返過黎得唔得

巴哈唔知幾時先開返 最少要等到4.1啦
係田舍開個人賺bonus , 或者搵多d fd既ser啦

跟組長入住IFRIT先都得

鄉下server入左就90日後先俾轉server...諗清楚

同埋轉SER好似話要90日(?)

當然如果你話到時另外開多個角色就另計啦

仲未邀我
係咪我打錯電話

伏已中

再開

而加未開始ADD第二輪,麻煩等等

新手表示迷失方向

玩到邊呀?

咁玩住IFRIT先
不過呢隻GAME我AFK過幾次次次都係試玩未過就A左
今次靜心落黎玩幾日睇下點

我一開始玩果陣覺得個地圖係好難睇日日都迷路

玩到7lv
上網睇話唔好接城外既支線任務
但我唔知邊啲先係主線

個感嘆號有火紋就係主線

最簡單係佢而家多左舊野出黎，預設應該左上角?
講明你下個主線要邊度接

地圖果D我次次都係禁quest list自動彈個map出黎傳過去，冇得傳先行 好鬼懶

個logo火形狀就主線,有加號就重要支線,無加號得個Q就普通支線

但FF14 D副本都算係咁 好多都單線行駛
WOW D 副冇插件真係玩唔掂

感謝

仲諗住你地會開TG

唔想再跑多次2.0

好似好多手足都無TG,無謂要大家為左一個GROUP而DOWN同開AC

你個名
有頭髮邊個唔想開多隻新角

棍問下前期果啲 洗唔洗好仔細睇佢講咩

我都係為左個FC突登DL個DISCORD落黎用
不過唔緊要啦, 我都唔係IFRIT

再肝真係無頭髮架啦

食書 (錯哂

巴哈服既名人之一

我覺得45lv前既劇情都唔係啲好重要/好好睇既野

我用咩都無所謂，只係揀個最方便大家

咁係要重新開個定可以就咁轉個psn去日區？thanks

要另外開個日/美/歐 PSN ACCOUNT

睇你玩咩版

破壞遊戲體驗

咁你都睇過哂D劇情啦

Add未呀

其實係唔想哂錢
窮撚

睇過就算啦,重解好痛苦

2.1果堆野先破壞遊戲體驗

想問下53lv 礦工任，叫我整10個hq精靈銀礦…
我去岩位置都搵唔到粒野。
有冇巴打可以指點下

唔好入左group之後就唔上黎推post

填左form 求邀

呢個係生產採集既神網

精霊銀鉱hidden野黎
睇運

60lv先整都係hidden？佢仲要我拎hq 痴線點拎

園藝果邊好多都可以買現成，唔知礦工得唔得

dps等副本真係好耐

好似唔得， 我轉頭買一粒試下，因為佢個任係寫 叫你 採十粒，50lv之前果d係你叫 納交 個字眼都唔同左

搵個工具人TANK排快好多

其實忍者天地人點用

發覺完左3.0之後主線D英文翻譯好似hea左咁，日文講勁耐但英文得一句幾個字

之前2.0果陣睇無聊劇情都有呢D情況但冇咁多

個點係hidden, 幾lv去都係hidden,除非你60去到雲海探索

天地人開完之後
可以連用3個忍術

單體
天>結>地>結>人>結 (手裡劍,雷遁,水遁)

單體(風遁就斷/斷左)
人>結>地>結>天>結 (手裡劍,雷遁,風遁)

AE
人>結>天>結>地>結 (手裡劍,火遁,土遁)

冰遁PVE無用

即係升多隻tank?

搵個做Tank同你排就幾乎秒入

搵朋友做坦

パパリモ犧牲左之後大陸未出落去? bilibili冇之後既3.5劇情影片 一跳就去左4.0

3.5有分part1 同3.55part2
3.55就係講奧米加

[/quote]

尋晚d Recruitment Code好快就俾巴打們用曬
今晚再post兩組 （唔好意思，官方話每3個小時先可以出一組code）

Recruitment Code: XDC32CT3
Recruitment Code: Z2DUMWB2

大陸慢咁多 不過連個人翻譯片都冇 硬食佢D英文字幕算

大陸平均慢一版(3個月or以上)

有冇得係game入面check ping? 呢兩晚入副本delay得好犀利

屌我仲以為係我住唐樓得8mb所以先跳

而家等打ifrit,仲要俾人關住等

好唔該哂！最後一個問題咁日版一定日文無得較？

日版都可以選英文
好似係

可以走

System Configuration 入面
有個三個圓點嘅tab
果度有語言選項

入game前左下可以揀

日版只係比月費果度麻煩少少

登出走？

諗住跟鬼佬啲beginnar guide 玩住先
起碼啲地方名易認啲

menu第4粒可以teleport 去第二個地方或者デジョン返復活點
可以做其他野

疾到唔敢排副本

我又唔係好疾

係得閒會跳兩野ping
不過係打緊section boss/boss果時

有冇link可以睇各版本中文劇情? (或中文keyword我自己search )

2.0到3.5都有

thanks dude

隻王一開波我出完2下技就Feel到停左係度

跟住十幾秒後見到我訓左係地D隊友跑緊屍 呢隻game lag應該都係連去伺服器問題？唔會因為我同人組左隊/入左個副本個server會lag架嘛?
兩晚都係解日任果陣先疾，出返黎又唔疾…

想問組長

占同學個罩唔可以重疊
咁是另邊早過你開罩咁應該點做

定要睇第二個補係白定學黎決定用ノクターナルセクト定ダイナーナルセクト

會互蓋

咁兩個占都係互蓋？唔用hot?

兩隻占既話就睇下對家用咩,自己用另一個mode
人地係學者,自己就用白mode
相反都係咁

即係都係睇對定係學定白再用另一個mode咁樣？

我見mog station 課金skip main quest果兩個item
平果個USD18係skip 2.0-2.5
貴果個USD25果個係skip 3.0-3.5 定由2.0到3.5?

2.0-3.5

原來普通支線冇用
等我重突登接晒先打

有無人幫我打極雷神火神冰神
Party finder開左

Id:Tanpopo Tiako

幾個鐘無睇成百個reply，點追

yup

試咗幾個vpn終於開到ac
仲要玩咗陣就收到support center覆我話睇嚟我已經搞掂

白模式唔會互蓋
占學先會
所以有學你就一定用白 除非隻學者on9唔放盾
24人我會睇隻學打小怪有無上盾習慣同熟唔熟機制
佢唔熟唔上盾我就用學模式 因為奶量高啲同可以預判
白魔同占配就睇地城機制再去諗白定學模式
白CD變短會好輸出啲同有HoT
學就預判保護好同奶量高安全啲

剛剛打完炎神，各國公司要我歸邊，有無話哪一邊好？

應該冇所謂？

我最後揀左immortal flame
因為其餘兩個軍團好路人feel

冇所謂,後期可以任改咁濟

你地推薦用手制定kb玩

KB+MOUSE

仲未開24人副

SORRY因為技術上既問題所以今日ADD唔到大家入谷
聽朝會盡快ADD大家
其他有興趣入WTSAPP谷既手足可以喺下面條LINK填返少少資料

今日set左steam controllor玩左陣，唔慣
尤其是lock怪，當然都無逐粒掣研究啦

依家尋求緊KB + mouse最好既操作配置

你地會唔會改awsd ?

skip 咗2.x
但要手動接返大量蠻神ex side quest
慘過返工

另問詩學除咗50lc ilv120裝仲可唔可以換更高ilv 嘅裝

可以換260，之後升到270都得

行路制無改,但係出技制我諗大家都會好唔同
如果電腦玩MOUSE有多幾個制又可以SET
Q/E/R/F/G/Z/X/C數字制F1-F12
加埋CTRL/SHITF+上面堆制
睇下自己同個KEYBOARD點樣順手,因為後期都真係幾多技

如果用手制玩我覺得就比較難,因為預設得R2+L2+方向+2468即係16招技
第17招以後就要再禁多下轉頁
當然好多高手都係用手制,都係睇你習唔習慣

我打爆埋4.0都未接,而加都無人排呢啲任
諗住遲少少解LV限制清曬佢就算

詩學可以再UPGRADE做130

不過你要推一推3.0先去到Idyllshire換

屌 打神龍瞓咗至少四次地

唔睇攻略好多都好難打

Mechanics 多到爆 成日七成地板都發緊光
出extreme一定好痛苦

特別唔慣要禁實左右鍵
btw 申請左入gp 玩住試玩版先

mouse 控制有絕招
就係right click 解除技能

eg. 開住捨身 > raid dmg 前right click

隻game升lv真係好慢(跟主線同fate升)
但係一路跟住個故事又好爽
好自虐

用返WASD行路囉
同埋有得SET禁A同D係個人向左右行而唔係轉個鏡頭
再另外SET多兩個制eg Q同E轉鏡頭都得
不過我自己就慣左用mouse轉鏡頭

keyboard行路建議去character comfig入面轉legacy mode

過場型到

260ilv 唔係要用tomestone of Scripture換咩？

手制+keyboard

手制有得set double click R2/L2
用steam big picture + PS4 最好用
R2+L2 同L2+R2 唔轉頁可以set 到 64招技

Game setting 可以用返keyboard +mouse
Touch pad 可以當mouse 用 所以可以用手制之外
可以set 返d hot bar 出黎用or 睇CD

sor 係咁打錯字

填左FORM入WTSAPP谷既各位我已經全部ADD曬
如果你填左FORM但係發現自己仲未入既麻煩講聲

清支線真係好撚爽
地圖上面冇哂感嘆號真係可以用治癒嚟形容

無咁既恆心

見到地圖有感嘆號好辛苦
4.0個D解一個彈10個出黎

利申解左兩張頂唔順

【FF14】パッチ4.01HotFixesの内容が公開！レベリングルーレットの不足ロールボーナスに不活性クラスターが追加！

哇,用坦排日任可以拎到ハイマテリジャ

WTF

想問呢舊野有咩用

ハイマテリジャ
插既石

一粒十幾萬依家

佢而家咁樣派咪跌到傻

跌番落10萬左右啦
之前MB 3INSTANCE產量仲多

想問下之前見巴打講過人類既蠻神係鳳凰，但點解鐵假面條仆街召出黎果隻係4.0final boss隻神龍黎 如果係劇情入面有提過我可能睇唔明skip左

識睇日文可以睇WIKI

其實叫鳳凰係因為人類潛意識(阿伯)

假面係因為
1.佢係アラミゴ人,佢深信破壞既力量(信仰係壞神)
2.佢用龍眼(龍族エーテル)
3.神龍代表破壞(皇太子有講)

以前搵個水魚FD做坦一齊排
宜家個個爭住坦

過多一個星期實升番
下下個星期開零式同新式裝

ハイマテリジャ無得禁斷
同埋可能零式簡單到唔洗插石都過

就想啦發夢啦 4樓肯定食數值食到傻

ハイマテリジャ可以禁斷第1個洞
姐係到時新式既極限係ハイハイハイジャジャジ

我仲以為係只可以插第一個洞

原來之後就有人講解條神龍

係咪即使同一種族，召喚出黎既蠻神都可以因為好多因素而召出黎既形態唔一樣

蠻神會依信仰者既想像而召出唔同樣
應該話本身蠻神個形象就係信仰者既想像

即係如果你諗泰坦係女人,佢召出黎就係女人

係,支線既女神因為果個蠻族既喜好問題所以皮膚係銀色

全部都係拉拉

拉拉奧丁

明明原作個女神咁正

好彩美神唔係金粉人

想像到已經笑左出黎

踏足4.0地區，好感動

真係有拉拉奧丁
野外FATE版既奧丁係上次執尾刀果個人既樣

諗起個次有人講奧丁尾刀
係機工粒タレット

點解無得睇タレット奧丁

下，呢個咩FATE黎架咁得意既

2.0,3.0同4.0都有1,2個每隔幾日先出一次既大型FATE,打贏左有特別野
奧丁就係2.0 50lv時代既隱藏FATE黎,你見隻奧丁54lv

每次解主線聽到Kururu把聲都覺得被治癒

起身打機

南條

貼張登高相推下post 先

Wild lala

拉拉肥是エオルゼア最強大的種族

忘記了今日是七夕
祝lihkg 巴絲都快樂

佢個樣簡直係恥笑緊我地

好想跳入個mon同拉拉⋯⋯

請大家努力推PO

七夕快樂

唔知有無巴打記得我呢
我係夕陽都幾好巴打
相信都無人記得嫁啦
最近解返個account
終於可以玩返

我記得
解番個ac姐係點

之前唔知做咩鎖左
總之搞完一輪
Send 下email 就搞掂左
玩返 得一個人好寂莫

終於開到行會令

你好似titan ser?

想問MACRO可以點整到好似PVP果度咁

即係我而家DRK既仇恨COMBO咁
可以按一下出下一招, 慳番2個HOTBAR位
唔係自動出

anima
等緊機會轉chocobo同啲日本妹玩:plm

最好唔好
marco出技會有好重delay

Set 埋時間囉

講親呢個話題我就諗起肌鍵哥

+1

我玩黑魔都唔夠用 慣左用L2+R2
好懶換R1

邊個係肌鍵哥

有條友話唔set macro 㩒咁多個掣
好易肌鍵炎
巴哈嘅人

但係唔係自動出技都會delay?

我正係想即係出完果招技果招技個位會轉做下一招比我禁

無啲咁嘅野 唔好咁懶啦

你講果種係4.0 PVP先新加
其實我覺得長遠要放落PVE
特別近戰的combo 越來越多

無玩Pvp
啱啱玩返都係出少句聲

話說係咪同data center 可以一齊組PT 我有好多 舊副本想打返
排街人怕無人組加刷唔長

我想打返2.0hard果啲副

我 都係

想刷返曬啲騎寵

如果你地想排又缺坦我又得閒既話可以比你地當工具人用一兩場

可以加我Legendary Dragonlord

2.0 D hard用坦補都好似刷幾快，我之前升到50就清曬所有Hard副先再玩落去

果D hard副本有座騎跌?

唔係懶呀 係冇位放

有得set十條技能欄啵

我指啲蠻神

極果D真係完全排唔到

有時見人開左pt 但自己衝緊主線
廢事出出入入
過多陣就無左

用手制
手制HOTBAR如果SET得太多頁我會好易禁錯技

我都係用兩頁半

我係Aegis 同你唔同DC
幫唔到手

Set 左類似ga 野都只係慳到一個位
所以都係善用double click L R la

慳到4個位架

仇恨COM+回血COM加埋慳到4個位

我想解完主線先一次過打返晒50/60果堆極蠻神

睇下到時一唔一齊打到

唔同DATA CENTER
我係mana

唔知有冇回帶
岩岩發現左呢個CHANNEL
係英文既TRIAL/DUNGEON GUIDE
幾好

睇開日本仔多:p

我平時睇依個

我都中意呢個

仲有冇ifrit要入ls
依家比個id我

未轉到ser呀

free trial入唔入得

好似入唔到

咁遲啲先

有無完整少少既新人向教程等人快d上手
感覺隻game太豐富太多野玩自己日文又麻麻唔係好想哂大量時間睇主線以外既對話又怕miss重要野

慢慢玩啦 你唔浸返段時間 上到70lv 都係唔知做緊乜
急唔嚟

呢個星期幾BUSY, 日日打完日任就停
主線0推進~

慢慢玩

到底twintania係邊度既王
睇完光之老豆咁耐，爆左3.0 都未見有呢隻龍

請問白魔52 54啲職業技係咪同南森條女講野就得
我同佢講野佢無任比我接

我都想知

52 - North Shroud (x21,y25)
54 - Coerthas Central Highlands (x26,y17)
56 - Coerthas Western Highlands (x32,y36)
58 - The Dravanian Forelands (x32,y23)

我睇啲人話玩占星職任見到風水師，係咪可以ff下係5.0新職
占星貼卡佢貼符 桃木劍輸出 擺陣開罩奶人
到時仲可以開個拉拉肥改名叫麥玲玲師傅再轉職做風水師正啊

話說3.0後係木咪無左古代武啦

D主線成日差一兩LV先接到 又唔想掂D支線

twintania係2.0既raid黎
巴哈邂逅第五層

解曬佢啦
遲早要解

變左另一把叫AW既武

輕輕一推

4.0 仲有無新野

會有新一把,但4.1先出

咁我仲解唔解AW好

做曬主線升到70lv先啦

好仆街

廢坦

有得咁嘅咩

用坦打過4.0既豪神或者打過最後1個8人副就會明架啦

Kugane好多人好嘈

我明啦

個城同bgm都正到痴線

恭喜一對新人
我上鏡ar

多謝

拉拉呀

steam 個free trial 係咪可以用歐服方法俾錢
定另外要down 新主程式

steam果個係na版黎
直接係steam度買game,之後用信用卡比錢就得

STEAM版有無唔好處

唔好處就係綁左落steam版就冇得獨立抽番個AC出黎

姐係我依家唔可以down 返非steam 版login ?

4.0首theme真係好正 住宅果隻曲風仲正

一定要經steam版

謝組腸

我都係用steam版，去馬啦

婚戒簡直神物
連住宅區都傳到

朋友都無個 莫講話結婚

琴晚排主線組隊 排左40mins
都無人

改咗語言未

steam 版用英文 得唔得

oh shit
原來我又唔記得貼去第1頁

英文CLIENT預設剩係揀左英文
如果你玩緊日服既話意味住你剩係會排到揀左英文既人
多數日本仔都剩係揀日文

原來我有睇過張圖
不過唔記得左

終於爆左3.0 系列
可以睇你地啲劇透

可是瑞凡你仲有4.0

買左驚喺ls搵人排就好快

點解鄉村服都要排隊

可能愈黎愈多人

豪神真係好正 打普通版都打到唔得閒輸出只可以狂補血

打普通版可以沖過去搶劍

係咪鳩禁ｋｅｙｂｏａｒｄ任何制就得？

yes

GAIA坦工具人: Legendary Dragonlord

建議大家唔好沉迷WTSAPP同LS,要努力推PO

另外IFRIT已經開左公會,有興趣既手足可以留言/GAME入面搵我或者其他手足

我ID:Reg Dana

推一推先

好多經

68 LV 了
但仲有兩個禮拜final 衝唔坕弓好

就算70LV都要做埋主線先,每日玩少少啦

又等緊

終於三隻補都60鳥

但係我3.0仲未行完

如果玩DPS可以留返啲藍色感嘆號/支線排緊既時候解
或者開住聲做其他野,我每日三份一時間都係等緊

以為每5lv 可以做重要支線學新技
原來20lv 無
除淨內衣訓

尋日一日進度良好
主線推到打完訓覺龍上飛空船果到
數過差36個完2.0
之後2.1-2.4 就76個...
2.5就24個...
最快都要下星期先推晒入3.0

50升60的時候一直覺得侍好悶
幾乎每次攻擊都要等GCD

昨日幫隻Samurai 連升4級到64
有左「牙突」之後終於GCD 唔洗無野做
劍氣用的次數多左快左
開始覺得隻侍都幾好玩

有無unicorn 既朋友

岩岩開始玩 跟左fd 入unicorn 但佢地成日出團我好孤單

影到好MK 好像拉拉版基友咁

震天 九天 啊嘛

長命功夫長命做

好基友拉拉
我家拉拉走有型路線

好似無見過

琴日玩到4.0 發覺主線入場境d 怪係咪厚血左？
打個班帝國軍 磨左勁耐

4.0 裝差距大左掛
特別係坦有換裝同無換差成個開

係厚血左,特別係boss

放飯

睇緊侍的回圈
都幾多組合

組合1

「刃風」⇒「士風」⇒「花車」⇒「刃風」⇒「陣風」⇒（必殺剣・回天）⇒「彼岸花」⇒「月光」⇒（明鏡止水）⇒「雪風」⇒「必殺剣・震天」⇒「花車」⇒（葉隠）⇒「月光」⇒「必殺剣・紅蓮」⇒「刃風」⇒「必殺剣・震天」⇒「士風」⇒「花車」⇒「必殺剣・震天」⇒「刃風」⇒「雪風」⇒（必殺剣・回天）⇒「乱れ雪月花」

組合2

《刃風》→《陣風》→《月光》（必殺剣・回天）→《彼岸花》（明鏡止水）→《雪風》→《月光》→《花車》（必殺剣・回天）→《乱れ雪月花》→《刃風》→《士風》→《花車》（葉隠）→《刃風》→《陣風》（必殺剣・紅蓮）→《月光》→《刃風》→《士風》→（必殺剣・回天）《彼岸花》

以同樣時間來計應該1 會比2更高輸出
不過比較複雜
唔知打完一套明鏡CD 完未

想問下 我岩岩係steam買左 個語言係咪只係得英文

入game之前喺client左下可以轉

有得轉做日文
但點都係美帳

咁我買na係咪冇問題？係咪連日本server先低ping?

香港連日本好啲，記住揀Gaia ser，唔係無朋友

如果你發現岩岩集齊左3閃, 但係葉隱仲差少少先CD完既話, 你可以夜天燕飛再用腳跑番去, 然後打COMBO1 & COMBO2去拖多9秒左右
如果你係用組合1既話, e個情況正常係你第二次葉隱果陣一定會出現

Aegis 表示有一堆華人在
我地D.C. 仲有殺手級Server 東貝利

我未試呢組combo 不過多謝指教
可唔可以講多少少70級侍既野

我覺得侍既玄人級同猿人級分別就在於你識唔識用葉隱
因為用葉隱食3閃可以比雪月花造成更高既傷害
但係分別其實唔係好大, 如果實戰中, 埸面混亂你睇唔掂既話, 鳩打雪月花都係一個選擇

另外就係明鏡止水
如果係一個閃都冇既情況下開明鏡就緊係唔洗諗
但更多既情況係, 你手中有一閃或者兩閃, 然後明鏡CD好
E個時候你用明鏡補埋剩低既閃用雪月花/葉隱, 之後你就會唔記得明鏡仲有剩, 走左去打COMBO1, 然後屌出聲

咁你用完雪月花/葉隱, 剩低果一兩下明鏡應該打邊招呢
我覺得打你BUFF剩餘時間最多既果招就得, 咁就唔怕斷BUFF,
因為你打左果個閃, 就表示你有排都唔會再打果套COMBO

有無D咩實用MACRO分享下

琴日先有個觀眾係東貝利

多謝指教
睇數字見「葉隱回天紅蓮」好似大過「回天雪月花」少少
其實雪月花可唔可以講係葉隱 CD緊的時候先至會打出來？

明鏡打剩呢個問題我而家都會出現
有陣時會浪費左一下屌出來

紅蓮都唔係ws技 點回天

係播，岩岩睇番唔係WS 來
派一打膠比自己

三閃用葉隱同雪月花既傷害其實差唔多
但係葉隱(震天)唔洗用GCD, 雪月花要用1個GCD, 分別就係E到

呀⋯⋯
咁我明了，換句話說70級的時候大部分時間都係睇劍氣做人
想問多少少
如果劍氣夠的話,你地會選擇打2次震天 定1 次紅蓮？

一定係紅蓮, CD就到之前你就要預留劍氣比佢
必殺劍優先度係紅蓮>星眼>震天

我要重新諗過d 制擺位先
事實上開眼我知道要在AOE 的時間開但成日唔記得

星眼又唔係一定要用既, 其實佢只係比震天個劍氣效率好少少
紅蓮1劍氣=16
星眼1劍氣=13.33333333333
震天1劍氣=12

好想打奧丁 幫隻雀換衫

去拍賣所買陸行鳥甲喇

奧丁甲買唔到

但破布多到夠換10套

龍騎係4.0出返場果陣播返3.0首歌 每次聽佢講相棒都扯扯地

70之後係咪換左310既裝先, 跟住再換美神飾同豪神武?

撐到295裝等入OMEGA換條腰帶
撐到300就入美神/豪神

THANKS

即係OMEGA主要係腰帶
美同豪就係武同飾

咁真理果套裝係咪可以用好耐

我係而家手頭上D真理唔知用黎換裝定飾好

而家292裝等 裝著緊職業果套, 條腰帶就310

飾就3個300 2個282

哩講完就即刻出咗

因為飾有美神,所以OMEGA換腰帶應該最抵,可以考慮換埋手既,因為一星期可以拎既TOKEN有限制,你可以自己決定換咩

好 唔該你

我自己咁睇
你會唔會打零式？

會的話，豪神武、美神飾品x 4
OMEGA 可以用一層來換隻介子
咁你右邊飾品同武器全部320
至於有2星期時間你可以換手腳頭腰呢幾個要求數量唔高的
應該有3件320 的左邊
零式開始第一星期可以儲450 萬物
如無意外就第二星期有埋萬物身/ 褲

PS: 以上諗法只限唔想花錢的人做
PPS: 留意點數傾向好過硬谷ilv

我買咗驚了
組長睇到請加我入LS
id:Anri Renanana

係咪Anima server

Ifrit

日常用語：

開場用：「よろしくお願いします ! 」- 請多多指教

完場用：「お疲れ様でした。」- 辛苦了

「ありがとうございました」- 謝謝
「ごめんなさい」- 對不起
「わかりました」- 了解
「すみませんが日本語苦手なので、英語で話していただければ幸いです」- 唔識日文、請用英文

【解限極蠻神用文字提醒巨集】
----【 制限解除 】 蛮神別注意点----
イフ : HP20% 切ったら楔終わるまで 本体攻撃中止
リヴァ : 黄玉でたら履行技まで本体攻撃中止
ラムウ : 雑魚出たら全部倒すまで本体攻撃中止
その他 : さっさと殺す

【極利維坦專用文字提醒巨集】
-
極リヴァの注意点：
恐慌サハギンを優先処理します。
リヴァ本体HP７０%で黄色玉が現れ、５０%で全体範囲攻撃、４０%で黄色玉（二回目）、３０%水玉が現れ、２０%全体範囲攻撃（二回目）
HP５０%と２０%の時は必ず本体にの攻撃を停止してください。そうしないと全滅します。ご協力よろしくお願いします

想問依家係咪有個任係城度好似管家咁派佢出黎拎經驗

玩到15lv解緊職業任
呢隻驚初期真係好悶 想睇主線呀

我玩到廿lv
有副本打下無咁悶

我仲係試玩板game都未買

我覺得初期啲劇情尤其非主線真係悶既話狂飛都無所謂

有配音嗰啲唔飛就得:-)

係咪每個職岩岩轉完都要重頭練
點練快d

係
你有一隻職封左頂70lv既話其他職會有100%職加成
另外每次掛機/offline前番城/村既話會儲到一條叫休息經驗既藍色透明經,果度又會有70%定100%
第一隻職升到15定16果陣會叫你去初心者之館,打哂入面堆野會送一隻30lv前加30定50%經既戒指
頭1~15就打下街怪,FATE,果D

想問仲有冇recruitment code可以換

互邀

順便問多次，有冇新手淨係買左主程式但未開始俾月費

我想搵人同我互相send邀請碼拎羽毛

巴打有冇入wtapp grp? 定就咁係度放code就得?

冇入,係到放啦
24ZWQEV6

8QGD8F2K

入咗了

me too , thanks

巴打可以試下係度搵人互換code，因為互換可以拎多一份獎品

招待コード : HCY9AP93

如果唔想煩搵人換就可以入我呢條，不過唔互換就少左份著數架啦

飛燕其實本身係咪4.0宣傳片同Lyse打果個男人黎

Recruitment Code: EM3V3F8U

唔該各位

Recruitment Code: SMHXAX47
我都未買用費卡
互入?

sorry
啱啱見上面有條求奇入咗

NVM~~
我仲有10日時間

招未買月費巴打互入 Recruitment Code
我仲有10日就要俾月費~
CODE : SMHXAX47
之後買月費都一齊有禮物收

唔係

RETAINER?

係
管家去到60開始,間唔中會搵到d值錢既素材番黎

另外要提一提既係
軍階升到尾二果級之後有得玩小隊系統

將來有得帶AI控制既小隊同你打4人副

好正咁
有無方法可以升管家快啲

係咪有whatsapp gp

我做咗個問卷好似仲未加到我

無
管家30可以轉職
佢既等級上限係跟你同職既當前等級
有啲執素材有限裝等 唔夠就去唔到

今晚加

明明暗黑騎士個心態咁偉大都要比人嫌棄

悲劇英雄類

琴晚先第一次派左，今晚唔記得再派 真係要好似玩艦娘咁較電話鬧鐘

有填到FORM既應該都已經ADD曬入WTSAPP GROUP
如果發現自己未入麻煩喺度留言或者喺GAME同我講
ID:Reg Dana

仲有人想入可以填FORM

聽日係時候打爆帝國軍

為左打零式練左個詩人
坐等4.05 BUFF傷害

諗住升滿lv就轉ser嚟入公會

肥波球麻雀好得意
但無得主動叫佢企頭頂

要停低等，一行佢就走

同青鳥一樣

刷左4場63副都未刷到一套綠色補師裝

又推下post 先

依家算好
完左場一定會比一件你冇既綠裝你
所以想刷齊成套既話記得唔好將散件放落倉

係點比法？ 打完尾王出返件野俾你roll?

自動入袋保底好似係

完場會自動入袋
只限防具飾品，同70級的副本無左呢樣野

慘，去到多瑪城果個副本都仲係未換到件60詩學上衣

成個look仲係好似60果陣咁

你指去到多碼城都仲未換裝?
去買件白裝頂住先喇果度已經去到280裝等

其實我係貪63果套裝靚先想刷 反正D裝升緊呢十級內都唔差得遠，想著件好睇D既姐 點知刷極都冇

解主線 你就會知

而家D副本, 對黑魔真係幾大劑, BOSS不斷出大招, 黑魔不斷走位, 成日斷左招, 搞到DPS好低, 點算
早兩晚跟朋友去多瑪, 兩個黑魔, 我得1500, 人地2000, 點解差咁遠

因為人地熟個副本 邊個位安全

完左4.0
好感動

我係見個樣又有D似，著D衫既配色好似差唔多

但個髮型唔一樣，諗緊會唔會係本身design想係片頭兩個4.0主角互打咁

你又錯唔曬嘅

拉拉 不了

推POST

無人

建議大家努力推PO

食完飯開機先

真係打到最後一次先出埋最後件衫俾我 臨尾場出左隻雞泡魚寵roll唔到

識人roll到但無位 條魚憑空消失左

想玩完3.0再買冒險錄清任 係咪唔得？

見佢話做完宿命之果就唔用得？ 但係我又想睇埋宿命之果先用

個網應該有寫,我都唔清楚

真理係咪換腰？

係咪買第一個月有得整容

係

thx

你其實直接換Omega 都ok
睇你想唔想快

換住身同腰先
身幾靚

第一次打Ixion 見識到se server有幾廢

呢兩日填FORM入WHATSPP GROUP既都已經ADD曬
估唔到連登咁多人玩緊FF14

我決定下個練GAY公

係reddit睇到，好型

起身返工啦

好殘忍叫拉拉起身

早晨各位巴絲，又貼下相推下先
好耐之前在森都見到個衣著同我好似的拉拉
不過佢藍色我紅色
呢張襯佢Away 的時候影的

大好姻緣就咁比你放棄左

座騎音樂有冇得熄/邊隻好聽D

有得熄

蠻神座騎係蠻神戰bgm

シヴァ最好聽!
仲未打到

新手想入坑
用緊win10,雙click完icon咩反應都無
google完dl咗dx修復器既野黎用，都係唔得
有冇巴打之前好似我咁既情況？
點樣解決？

不過我2.0開始已經熄左座騎bgm
聽地圖既bgm仲好

無試過,重裝都唔得?

成日突然轉歌好難頂

Angered

係邊個位熄?

呢個有咩野用?
以team來計算既?

音效個到好似係

禁去系統設定，聲音設定果度第二行就係

奧米加零式既最速通關參賽隊伍

建議大家努力推

仲有冇巴打需要recruitment code?

RECRUITMENT CODE: 4PC3NQD6

冇坦排神龍

百年如一日嘅chocobo bgm簡直係極品

試完, 都係唔得
佢話我run緊個程式, 但咩都無彈出黎

打到夠鐘都打唔贏神龍

最有機會贏既一次差幾% 死剩DPS同另外隻占星，我係隊頻打LB，隻DPS走左去用

時間夠之前果一次死剩我同隻坦諗住開到LB3無死，全隊復活滿血，點知原來隻神龍仲有30%血......

搵呢度既手足幫你過啦

你game 有冇set 用directx 11 黎run?
如果有 試下off 左佢用返10
冇就on左佢試下

想請教下，伐木工人 50lv要整3個 スプルース原木 找左攻略網佢淨係寫係隱藏point先有，想問下點先解到呢d point，我伙張地圖到淨係搵到45lv伐木點

可以係邊個位睇到?
搵咗陣都搵唔到

喺CONFIG果度有得揀用唔用DX11,定係你連CLIENT都入唔到?

"未知"黎
game內時間逢9:00都有10分鐘(定5分鐘)比你挖
固定出係第6段

仲有一個點

組腸我愛你

用相容性就開到game, 但都係唔知衰咩
btw 多謝巴打先

恭喜加入EORZEA

我地有無固定團？~

星期四

次次開到魔導裝甲個intro bgm 4511 4511 4511...
個人就好憫

可以講係FF14 公式漫第一話

依家主流武器係咪已經無人用古武
btw 我填左form入gp 希望見到快啲處理

3.0古武最終階段能力大概等同65級副本掉落的武器
所以目前唔會用古武來做主武器
現時古武（AW/ ZW) 可以講得番投影用途

AW 真係好型 有時間都想造返把投影

我個人覺得ZW(2.0) 古武造型比較靚
AW（3.0）白杖醜到我不想講

呢張係ZW(2.0) 騎士的古武
我中意佢染左色都睇得到

處理左了

當年古武過程煩燃到仆街, 完全係為左想SM玩家而整出來, 我當年只整左2.0 古武+1就GIVE UP, 之後去到3.0都無再整古武

好花時間+1
但相對回憶其實係多的
無緩和的十二宮（唔係九本文書）斷斷續續打左幾個月
裝石（果陣為左bonus 食到最大係簡2項點）睇左佢爆爆爆
九本文書等4個鐘fate 打完無金牌....
每個階段都煩到仆街
相對性完成果下喜悅其實我覺得大過AW 好多

又咁講，睇到由2.0>3.0>4.0 吉田真係有心機搞隻game
呢d 不合理難度隨時間改易等人做番係德政來

成日聽老屎忽講想當年我乜乜乜
其實當時的喜悅你已經賺左
就算而家改易都唔需要覺得唔抵
真心我到而家仲記得踏破侵4果刻的喜悅
係而家玩番都唔會有，但有其他好玩的野都可以帶到不同喜悅

星期六就可以知邊啲職收皮

是組長叫我來推post 的

都係搞DPS, 唔會搞盾補啦

咁學者...

白騎應該削DPS

吉田真係會睇玩家意見黎buff職
但佢唔敢一次過buff太多,廢事之後又要再nerf

占星係3.0經歷左起碼1年既改版先好似依家咁勁
曾經單體攻卡只係+10%攻,範圍化左得番5%
仲要60秒抽一張卡(冇記錯既話)

唔係3.5 都仲係10%咩
我都記得最初係1分鐘1張，果陣仲要記得CD完就要抽後來改快左

邊隻dps好用 而家我驚都未買未過trial試黎試去隻隻又好似差唔多咁

好用係指易玩，定要操作但勁先

DPS 應係提升番龍同機
赤我覺得應該唔會改太多，可能MP用量會加強
如果赤魔一路keep住個女神，MP差不多長期8成以上
侍部分技可能減低個傷害數字，但始終我都覺得唔會改弱太多

宜家赤黑召比你揀 一定揀赤 黑召就業率接近0
講走位講輔助都冇得輸
所以我反而覺得赤黑召應該都會有番咁上下既改動

我隻黑升到70後, 應改行玩白

召苦手留名

暫時來講2隻極要求走動都多
黑真係好難用
召以往除左高範圍輸出仲有可以救人係考慮因素

而呢兩者都係赤魔的強項
赤的機動性好太多，而且佢救人速度最高
速攻形法師仲要MP 消耗低
老實遠法呢個位，唔改真係唔考慮黑召

召隻哈哈唔該可以比人較做半透明呀....
佢遮曬成個紅mark 呀......

機工士
潛力股

Trail 無得用

有冇D mob hunt既日文攻略網

想去搵D Elite mob 發覺跟wikiD座標都有排搵，想直接係shout到問日本仔但唔知隻野叫咩名

果陣好似仲要洗牌定keep同抽牌個CD唔同

點同可以叫個管家同時做2個依賴？

想問下佢最頂 4385yen果個mac版係咪包晒2.0~4.0架啦？
同埋用唔用到hk visa卡

Jp 應該唔得

佢可以用水晶比錢，想問下，如果我用緊ps4版玩，係咪買多隻mac版 4385yen就可以係番mac機玩，冇手尾架啦。 e家有時要開ps4打gundam…

你指手尾係乜先
我就2.03.0都PS4
4.0電腦 （買曬2.03.04.0）

同埋你個account 係日版就要買返日版

有無kujata巴打新手
仲未過晒2.1😂

無 只可以一個

我驚買mac版又要set一大輪野姐，
我ps4係玩日版呀， 岩岩入左一張 1萬yen webmoney

想問埋詩學唔換D 50/60裝的話，換果D生產材料可唔可以拎去賣賺錢

難d,因為詩學太易拎,就算賣到都唔會多錢

反而黎緊4.1既古武應該會用詩學

日 時：2017年7月18日(火) 14:00より19:00頃まで
※終了予定時刻に関しては、状況により変更する場合があります。

出奧米加零式同萬物

Push

「刃風」⇒「士風」⇒「花車」⇒「刃風」⇒「陣風」⇒（必殺剣・回天）⇒「彼岸花」⇒「月光」⇒（明鏡止水）⇒「雪風」⇒「必殺剣・震天」⇒「花車」⇒（葉隠）⇒「月光」⇒「必殺剣・紅蓮」⇒「刃風」⇒「必殺剣・震天」⇒「士風」⇒「花車」⇒「必殺剣・震天」⇒「刃風」⇒「雪風」⇒（必殺剣・回天）⇒「乱れ雪月花」
想問下呢
第一次出回天嗰到會夠劍氣出咩 定滿LV之後個劍氣會加快啲

62LV果陣劍氣會多d

推下POST先

今晚燒肝打死者升到隻武士60先

3.0同4.0 mob hunt 果D Seal換D咩最好

想問下
黑魔70後, 多左70技, 出招迴圈係點樣打?

神龍here

暫時想玩隻易上手等我遊戲體驗好d

想加入 想問下如果玩tank 自己解任會唔會辛苦

Tank黎講係咪Paladin最好
D近戰盔甲裝真係好型

咁Monk 都應該算易, 只要跟迴圈打同企啱位就得

其實因為50lv前太少招，好難體驗到個職業
我會推薦赤魔但要50lv同要買左4.0先轉得

70lv 嗰招我會留喺冰嗰時用 因為火4 嘅時候唔想浪費魔同時間
起手雷3 >黑魔紋(睇情況)>冰3>エノキアン＞冰4 >火3 >火4>
跟住睇住個時間補返火1> 再火4 Loop到無魔嘅時候>冰3>
到嗰時應該有第一個エノキアン
跟住接返雷3>冰4 >火3> Loop
我暫時係咁
不過我啱啱上網睇人地好似多好多變化

盡量就唔好比エノキアン個效果斷
我覺得三連魔可以留喺
ファウル>ファウル>火4

依家paladin最強勢

唔會

低lv打怪好悶
1..2 等cd 1..2

我都唔係玩過好多職,不過低LV少技都差唔遠
揀隻鍾意既玩上去啦

Dl緊game

好波呀

想問下而家個管家係礦工53lv，叫佢採乜比較賺錢？
之前叫佢採鏡鐵礦拎去賣好快就有人買，而家唔知係咪飽和晒。少左人買

我想玩赤魔

升到50買4.0轉
又易上手又型又勁

屌買完個starter pack都開唔到ac
error code: i2501
上網睇完 除左搵客服 都無乜實際解決方法
岩岩Send左email，希望佢地快d回我

手機Share 3G 就得

屌岩岩見到原來個post有講
番去試下先

咁50lv 前係咪用class 無得用job

唔係呀，你而加用緊咩CLASS?30就有得升做JOB
可以加少少能力同埋之後會多啲技學到

赤魔起手就係50等、ｊｏｂ黎

唔通我get 錯
唔係30lv 轉職 但赤魔要50lv 轉職 ?

你本身玩緊咩？例如你玩召喚，３０就有得轉職
但係赤魔就要５０先可以轉
你５０之前我都建議你轉左玩緊既職先，因為３０—５０果陣ｊｏｂ點都係勁過ｃｌａｓｓ
唔轉ｊｏｂ好難玩

一技係冰 二技係火 三技係transpose
呢隻叫咩

黑魔，你３０ｌｖ去返沙都轉職啦

70lv版寶物庫

咁50lv 可以再轉返赤魔？

係,每個職業既level係分開計,你而加都可以轉其他職
赤魔就點都係50LV開始同埋同黑魔個LV分開計
你轉武器同soul crystal就可以switch唔同職業
但係你轉侍/暗騎/機工/占星以外既職就會1LV開始

仲有,轉赤魔既條件係除左有一個職係50lv之外仲要完成左2.0主線先
所以如果你想快啲玩到赤魔就建議做曬主線先

好 唔該晒

想玩新出隻武士佬 不過而家未買驚又唔夠lv 求其玩住弓手先

i2501 用過手機3G都唔得
我係澳洲 唔知關唔關事

我個mog station係eu，我又買左eu版 應該ok架 但又唔得

有冇第2部手機試下

試下用vpn
我都係用vpn搞掂

早排我都開始有2501問題
用自己張sim卡唔得,反而老母果張得

大家要努力推PO

神龍好難打呀

作為劇情8人副的確係幾難打下,但好撚正

Extreme

諗起都濕濕地

巴打，我之前遇到呢個問題，解決咗，玩緊

解決方法係，用手機登入Mog Station
唔好用WiFi，要用Data
用手機登入Mog Station之後輸入你個遊戲嘅序號
Confirm埋就OK

希望幫到你

試過都係唔得 VPN都唔得 唔知搞乜

有無巴打係日本acc? 交月費比錢會唔會好麻煩

Webmoney

屌終於入到code 岩岩落樓下間cafe用佢地wifi得左

住邊樹樓下有cafe咁開心

大力推

推爆佢

最新人口調查
有66萬個活人,53萬個人去到4.0地區

PLL 37 LIVE

岩岩第一次打EXTREME 就出左武

交左Whatapp group表格，請加，巴哈人，玩到3.3剛剛回歸。

我用開月費卡，因為一年去幾次日本，每次都買幾張返來

關於ゼノス的刀鞘,會轉轉轉轉只是因為這樣很帥.....

招未買月費巴打互入 Recruitment Code
我仲有5日就要俾月費~
CODE : SMHXAX47
之後買月費都一齊有禮物收

岩岩升到15LV 主線果個副本一個人打唔到

試下買新裝

已經著緊新手教官果套 但我弓手太脆喇
岩岩等左陣夠4個人好快打完 全程夢遊咁款
弓手其實應該每隻怪都優先放毒 定係跟大隊集火一隻算 我見自己其實好似無做過d乜咁

如果坦條血唔會好似倒水咁去, 仇恨拉得住, D怪又唔會咁快死既話, 就可以每隻上
如果唔係就集火一隻

你講緊主線單人副
定係四人副

單人副既話本身果個副本就已經係根據果陣玩家應有既血量同攻擊力黎設計
過唔到既話係玩家冇聽npc指示/打錯怪之類

4人呀

隻game個dot傷係server時間每3秒跳1次
如果你預測隻怪係你個dot傷完之前就會死既話唔放dot傷會好d

打左一半FATE排左入副本其實係咪唔會計返FATE打果D經俾我?

只要唔係該張地圖就無經

我入左巴打個CODE
但係唔知點解我搵唔到邊到有我自己個RECRUITMENT CODE睇
唔知關唔關我用STEAM事

搵到了 請巴打入返

你地升生活技能會唔會升埋採集?
EG 升carpenter 升埋伐木

要升就全部非戰鬥職一齊升
如果你唔介意比人賺錢可以唔升採集系
但生產系要整靚野一定要全部生產職制霸外加靚裝上石

係
升少樣都想死
但升曬都係想死

要整同lv嘅HQ 裝好難
連啲料都好難

咁唔升採集, 大約升一個生產系要幾多錢

唔會夠錢嫁

想問下，搞唔掂d hidden point 整精靈銀礦，如果入雲海直接採，應該入 狩獵果個定係入採集果個？ 同埋係咪一定要等夠8人先入到去？ 我卡住係53個礦工任成個月了

答你唔到 物價個個服都唔同

採集
自動排隊,夠8個就出發
但始終係3.0時代既副本黎,依家唔知仲有冇人去

你點搞唔掂個hidden point
要某個時間先可以去果度挖野

新手想玩，請問係咪應該玩dps?

玩過你想玩的職
每個職都各有各難處
睇你玩的內容同隊友
一般玩得耐的人都最少有坦補DPS 各一職

呢個鐘數Aegis 仲有成村人等緊雷馬
係咪個個服都要玩肥雞塔

痴線！！ 點跳㗎！？

巴哈啱啱有玩

有冇人發現Stormblood嘅東方，根本就係日本、中國、蒙古？

Hingashi島國嚟，幕府政府，鎖國政策，對外嘅城叫黃金城
呢個好明顯係日本啦

Doma嘅建築好多都參照中國風格，外國入侵，沿海有海盜
呢個或多或少都係參照中國清末

The Azim Steppe，大草原，游牧民族，非常善戰
入到場景嘅第一幕就見到好多羊.... 明顯係講緊蒙古

用軍票換既洗點道具係邊到換 個個軍階都搵唔到

咩洗點
宜家好似無配點

冇左配點拿？sorry

我都唔肯定
我記得以前好似有
宜家好似唔見

4.0無左啦

可以飛⋯⋯

巴哈有人推理過
仲話唔知4.0係中國上唔上到

就唔岩個時間 同埋佢要十粒hq

我想追返個日版preorder code, 搵唔到地方有得賣

聽日就開零式
唔知野團找唔找到隊練習同過關

係咪未月消息講過關之後番打會少寶箱呢點仲保留？

真係睇你興趣
所有JOB都有本身優點缺點
另外, 盾, 補壓力大, 但組隊超易, 而DPS壓力細, 但等隊就等到2046, 基本上你排左隊, 走去煮公仔麵, 煮完食完再洗好碗都未到你, 再走去沖個涼就差唔多了

好似話已經用唔到

應該會保留

其實我好唔中意呢個設定
因為有呢個設定過關者係好少會幫人過關或者會再打多次

呢幾日走去用學者打豪神同美神練番個手感
但硬係覺得招70lv技完全唔順手

1.由你禁完個掣到正式補血之間起碼要等2,3秒
2.條線太短(雖然聽日會改)
3.連緊線果陣精靈做唔到其他野唔緊要,但你要人手再禁多次招技先可以解左條線

睇PLL 你滿唔滿意學者改動？

新手想問想買PC實體版 去邊到有

唔算太滿意

學者的應急CD減少10秒 (有一說是改為只有10秒CD)
不屈加強回復力
深謀加強
原諒射線範圍加長5米
ミアズラ復活
加強68級特性

應急改短左CD係好事,但依家學者個問題係
1. 全部有盾既補血技用太多MP
2. 個盾連占星果個都不如
3. 上面1+2既缺點加埋仲要唔係瞬發技

不屈加強回復力都算係咁,因為個依家個補量已經追唔上4.0時代
但最少都要改到好似占星招地板技咁上下先收貨

深謀剩係話會全面加強,我估
1. 改高回復力
2. 唔洗用以太
3. 改短20或者30秒CD
但招技都仲係好卡手,你事先放定個回血係隻坦度,結果你又要擔心招回血拉唔拉得番上去
到頭來都係要自己補

原諒射線招長5米叫做好用少少,但佢唔改下上個回覆我講果堆野既話都係冇咩用

ミアズラ黑人問號? 除非係完全重製既新技,如果唔係你比招咁既野我其實只係打4人副果陣打快少少,真係少少

68lv特性我估會改到50%
都算係咁

信和,188應該有歐版

THX 組腸

我公會隻龍騎士自從PLL果日開始就不停叫我一齊去官方論壇度暴走

睇埋聽日正式patch note再去都未遲
無謂跟車太貼

扮工時間就推下post

星期六日見LS有人話幫手帶人過極豪極美
咁爭補就話幫手入去啦
入到去發現係單補（得我一個）
我心諗仲乜鳩呀單補唔講⋯⋯

算啦我當挑戰下反正過唔到我無損失
極美，一開波果2隻卒
3 隻Dps 無啦啦食正前方範圍攻擊
再駁多下「屎萊姆攻擊」（スライム，原本叫ストトラム）果3隻DPS 就收工
屌你單補好心就自己減少埋無謂錯啦
咁一邊救人一邊補血救番曬時MP 所剩無幾
佢老味個坦一下直接噴死
DLS 坦見大招開技減傷防爆擊有幾難
一擊必殺打條春咩

超怨念

炆左架單補唔出聲果下我有「中伏」feel
咁你單補都唔緊要，但麻煩個坦配合一下自己補補同開下技
4.0之後我都未見過ST 暗騎坦係硬得過過MT 騎士坦

我做DPS發覺好多坦唔知果2隻細怪係打範圍攻擊任由佢地面向隊友
出ストトラム對白前有DPS 打中而扣血就差唔多死得

我個玩侍既朋友成日一開場打果兩隻細怪果陣已經話"呢隻坦識玩呀" "呢隻坦做咩撚野呀"咁

掉西瓜尋巴打

撞過最炆既野
有人拎265鬼神武入去打極豪
1%完場
Give up 完之後即刻black list 係友

有啲料

265又真係過份左D

完成職任送果把都唔止265

點可能呀
升到70後解職業任務都送件290武俾你, 點可能仲揸住265?
好似一定解完主任後先可以開極神?

根本叫隻寵放技既SYSTEM就有問題啦
隻寵正常長期施法,下下要禁幾秒,反應極慢
有時禁完招技個ICON黑左半秒諗住放左,屌跟住轉頭又彈返起

有可能係入到去再換的
我最初過極豪時，有個monk 得2萬血
我問一問個monk 先生血量沒問題嗎（モさんHPが大丈夫ですか？)
佢先見到自己身上裝備全爆....
跟住換其他打住先
然後主催話不如出去裝修完再入場

佢打左幾場打到主爆呀, 去死去死團

要求唔高,聽日吉田俾68LV學者招技召喚就夠(要50%)

仲有冇巴打要CODE: 66RMQH6W
我之前已經入左上面唔知邊位巴打既code了

岩岩開始玩4.0 又要從跑腿開始，無晒熱情

有LYSE

對奶縮左水

剛剛入左了爸打~~
SOR 入左GROUP少左上黎 而家先回到你
我可以買90日月卡了~~

唔係睇佢條腿既咩?

聽日維護完之後又分番分流

怕太多人？

聽日就維修升上4.05 la

又roll唔到yugiri minion

我想請問,我現在54lvl,用的是steam版,剛從steam買了新的dlc,然後我去mog裡面想加dlc,但版面叫我buy,按下去進入steam頁面又說我買了,卻無法加入新的遊戲,我在想是否需要在遊戲裡達到某程度才可加dlc,因為我還沒達到3.0,迷惑中。

你有無喺MOG STATION入到CODE?

正常入左成功既話佢會SHOW喺YOUR ACCOUNT果頁,
如果無既話你要去STEAM果度入返隻GAME果頁禁個遊戲序號出黎入返MOG STATION

我入mog station,佢顯示buy,按下去進入steam頁面佢又話在我庫存中,但係mog station就係無叫我入序號,奇怪。

你STEAM係咪真係已經買左?定係SHOPPING CART未俾錢?

想請教下 最底果句係咩意思

自己組齊8個既話，8個劍術士裸體都入到去既意思

2.0 d hunt成日要人等FATE...悶到訓著

有時打副本見到隊友各種花式死法 都幾好笑

雖然係一件慘事黎
但呢段野真係好有畫面
笑左

俾左,佢仲send左e-Mail俾我,序號都有了。

不過奇怪係,買既時候佢無下載過東西,只係話我買左同俾序號我,請問您果陣有無下載野?

有"buy"俾你click 好大機會係你未係mogstation入個序號落去Acc到wor...
你買完之後有冇係steam copy 個CD-Key 然後係Mog Station ->Your Account->入序號??

紅圈個到

搞掂左,唔該晒幾位師兄
原來係我白痴左
sorry打擾了
真係羞家死

又來扮工時間推post
今日中午後就有Patch note
個人最期待除左零式外
就係黑魔火/冰3 強化呢點
而家隻黑真係慢到無心機練

救救組長

過左4點隻學就會重生

留名等睇學者罹難

同召喚攬炒

ナ戰侍モ詩赤白召

屌

準備好用機工打零式

打零式?? 虛名黎ja.. 我先唔稀罕ar

我地今晚有個坦臨時甩底
要唔要黎補位啊 GAIA

主機工 副者學者 4.0難民一名
你地加油ar

想問升第二隻70應該點算好
冇左主線好慢

升左隻paladin, 又想升埋隻dark knight

見到你主副職想同你講聲加油

1-60去南部森林排死者宮殿
60開始去打4.0fate加排副本

D主線任我狂用TELEPORT係唔同城之間傳送會唔會做到我破產 唔會我就直接傳算了 地圖好撚大唔想成日走咁多

唔會
驚就叫公會開個傳送費減少技能

傳啦,一個任有幾千蚊報酬都抵得返傳3-4次啦

唔會 唔洗特登慳傳送費
用腳行真係會行到棄game

アーゼマの均衡（単体）効果量が、20％ → 10％ に変更されます。
アーゼマの均衡（範囲化）効果量が、10％ → 5％ に変更されます。

打回原形

深謀遠慮の策 ・回復力が、650 → 800 に変更されます。
・効果時間が、30秒 → 45秒 に変更されます。
・リキャストタイムが、60秒 → 45秒 に変更されます。

都叫做可以接受

原本以為機工士除左Hotshot 5%>8%之外
WS威力都會上修, 結果冇

不過加熱CD由120S>60S
姐係每次WIFI都過熱既傷害會比較高?

有冇super機工士解答

占星張太陽卡
不過槍卡終於變得有用

行得好撚閪慢 個衝刺又成分鐘先行到20秒

我應該詩人玩到50先 就轉武士佬或者紅魔玩
遲下有咩新職想玩就課個直升算

召喚罹難，別了

2ch同官方論壇上面既龍騎機工已經開緊送別會

我會去幫你上香

之前因為兩招加熱技能要分配係兩次rotation入面，所以令到overheat後由普通combo轉heat combo 既過程頗長，造成既dps loss亦都會更多。

不過依家バレルヒーター變60s，重上槍管之後可以多招技直上heat combo,正路係有overheat既情況下用wifi係最好。
另外，兩部無人機炸彈傷害上升，可能要係wifi rotation入面加埋炸雞。

所以又要諗過開幕同スキル回し 但打零式應該都係無綠

隱藏職業

照咁睇招噴火應該變到好常用?

打左11場極豪 15場極美都只係遇過2次機工

我仲有問題
觸發過熱既果一下WS會唔會受到過熱傷害加成?
平時我WIFI入面會打CD+323+CD
如果想OHWF打323+CD+CD, 第一下3會唔會有加成?

另外WIFI都食炸雞傷害?

應該就係

1001,半個鐘內開新post